大學生有幾多存款

一萬以上
一萬以下

好難唔過一萬

0

3m
Daddy俾
無做pt
淨係收息刀夠😂

最少十萬啦
如果唔係唔好叫自己做大學生
做ive仔啦

100k好少😭

無錢 得膠

都同刀唔撚識分？